［請問］呢隻咩昆蟲黎

呢粒煩膠係我間房飛左成晚
打個丁都唔安樂

甲蟲

佢以為有芝士腸食